政府會用咩方法宣布選舉無效/去DQ民主派

如題

叫佢地入poly ,之後告暴動

推